今天機場壓力測試

今日機場壓力測試係咪如期進行？

我要預早啲入機場呀~

準備出發

手足可否幫我測試吓？ #139 有教學

Google Calendar 抗爭日程表

Cancel 左啦

去中學生集會
或者
天水圍親子遊

我組織左3000人入

今日機場壓力測試係咪如期進行？

大家小心班機場admin大台
首先佢地不斷企圖騎劫活動
郁啲就企圖帶風向入機場
831都夠膽話出文宣唔好上街要入機場
仲搞個乜鳩9月機場月
係到扮投票但系個選項偏頗到爆（例如1. 入1日/2.入2日/3.日日入）
之後夠膽死攞最高票數既選項就話呢個系共識
而家發現機場月衰左 就搞和你燈/和你塞商場
仲話衝鋪頭一定系鬼 點解衝深藍鋪都唔得？
連個group名都改做suck 4.0
但係根本塞商場政府就完全唔會痛
佢地目的就係
同埋佢地最撚排斥勇武
經常話衝就係一定係鬼 要阻止
從來無發表過支持勇武言論
剩係話與其受傷比人拉點解唔入機場
我係機場公海質疑佢地就比佢地踢出group]衝就係一定係鬼 要阻止[/size=6][/red]
從來無發表過支持勇武言論
剩係話與其受傷比人拉點解唔入機場
大量人質疑佢地佢地就封group話有五毛入侵唔比人講野
我係機場公海質疑佢地就比佢地踢出group

咁可以照去

兄弟爬山
各自努力
各有各做
覺得邊度適合就去邊度